電腦凳加頭枕，邊到有得買

想加個頭枕
類似呢啲，ssp有無呢

push

唔想等

返pt諗住加落張凳咋
買張返去咁串

網呢d好污jo

買張返黎拆個頭枕咪有囉